［緊急］重申獨立調查委員會嘅意義

而家林鄭已經偷換咗獨立調查會同埋監警會嘅概念，希望模糊大家嘅焦點，麻煩大家同身邊嘅藍絲解釋返

獨立調查委員會：
反送中條例草案嘅基礎同埋推行方法有冇問題
反送中事件發生嘅原因
反送中遊行入面政府嘅行為同決定有冇問題

監警會根本做唔到上面嘅三個function
唔該林鄭唔好再將監警會=獨立調查委員會

五大訴求 缺一不可！

自推

推

831民陣雙普選遊行

手足到時見

講俾廢老藍絲知獨立調委員會係包括查林鄭有無違反法律，然後警察被迫執行不公義任務。

正是

梁振英: 獨立調查委員會具法定權力，可以傳召證人和取證，是香港一直以來行之有效、用以調查社會事件的好方法。

係調查制度上的問題,和有沒有仇恨教育,引致路西法效應.